發現喺林卓廷個直播度，有好多人性光輝

好感動